的士佬聽錯一粒字 交流生無辜被劫

中大聽錯恒大一字之差，連累交流生遭搶劫！中大美籍交流男生，周末夜在「人間妖域」之稱的蘭桂坊消遣，至凌晨獨自扶醉乘的士返宿舍，懷疑言語溝通問題，疑司機將「中大」聽錯「恒大」，將其載往沙田小瀝源香港恒生大學，事主落車後始發覺去錯地方，由於的士已離開，被迫徒步而行，豈料，被賊人「睇中」，從後將其推跌撞傷，搶走身上值逾萬財物，他亦不勝酒力「瞓到天光」，才向途人報警求助。

遇事美國籍青年Nara（二十一歲），報稱是沙田中文大學交流生。據悉，前晚他相約朋友，在中環蘭桂坊飲酒度周末，直至凌晨各人已盡興後，他帶醉意獨自乘坐的士離開，打算返回中大宿舍。消息指，他以「鹹淡」廣東話，表示要往沙田中大，懷疑的哥聽錯沙田「恒大」，一字之差將他載往小瀝源香港恒生大學。

[url]
[/url]

飲咁多酒做咩

點先可以將中讀做恆

話唔定的士佬係同黨